楊思琦圈外老公繼續保持神秘：佢唔需要幫手湊小朋友

有「時裝版《阿信的故事》」之稱，由廣瀨鈴、岡田將生、藤木直人、松嶋菜菜子等主演的NHK第100套晨間劇《夏空》將於12月7日起，逢星期一至五於香港開電視播放，楊思琦獲邀為劇集獻唱港版主題曲《仲夏陽光》，並接受傳媒訪問。

記者到場時，「思琦媽」剛剛完成上一間傳媒的訪問，正埋頭苦幹蹲在行李箱前，喃喃自語：「呢幾套着咗，就放呢邊，而家係着......啊係，呢套。」只見行李箱中裝滿一套套摺好的衣服，有包好的放左，已「拆封」的放右，頗有條理。的確，通常藝人接受專訪，一個下午要輪流做好幾間傳媒訪問，密集式的應付不同記者提問，服裝都會帶上好幾套以作替換，一般都會有助手隨行幫忙整理，然而當日「思琦媽」卻只有自己一人。

楊思琦對上一次獻聲錄音，已經是去年一首講愛情的單曲《愛的森林》（2019），而今次《仲夏陽光》的曲風則比較明快和輕鬆：「而家疫情，我哋係需要呢啲咁鼓舞嘅旋律去振奮吓，同大家一齊加油！（老公有聽過？）初頭我有畀DEMO佢聽嘅，佢聽完之後都話好容易記呀，一聽就會記得喎，咁之後錄完我又有畀個初版佢聽，佢話好喎，即係佢都會讚我，我就冇諗過佢係好明確咁讚我，因為通常佢讚人唔係咁。」

老公神隱：「佢唔會習慣娛圈模式！」
2012年，楊思琦誕下長女「穎穎」，母兼父職獨力撫養女兒。2019年，楊思琦被爆再度懷孕，並透露過胎兒親父是圈外人，二人更在2019年在美國註冊結婚。2020年4月，楊思琦在IG公布囝囝Kody在2月已經出世，期後更對外宣布，Kody會如姐姐一樣跟自己姓「楊」。由她被揭懷孕、結婚、細仔出世，她丈夫的身份、姓氏、年齡仍然是一個謎，問她何以保持得如此神秘？她笑言：「佢唔係呢個圈嘅人，所以佢唔會習慣到我哋呢種模式，所以係佢舒服為主。」

能夠將丈夫的消息做到滴水不漏，保密功夫相當重要，記者特意向楊思琦請教當中秘訣，她想了一想，「其實都冇特別咋，都係順其自然，（上網都要特別小心？）咁你要問佢先知，我諗佢會識處理，唔需要我擔心，大家都成年人，（你自己嘅意思呢？）我意思係尊重佢嘅意思，我又冇話想刻意要去公開嘅。」楊思琦亦提到，自己並無因為其它人可以公開曬愛、大方露面，「我諗個個人都唔同嘅！所以冇話望到咩會有Hard Feeling（難受）。」

「思琦媽」肩負起照顧子女的責任
楊思琦表示，照顧一對仔女的責任主要落在自己和婆婆身上，「人哋就話生過一個之後第二個就會輕鬆，我會話畀大家知真係未必，可能係因為年紀嘅關係，隔咗8年再生原來係需要好多精力，（家姐難湊定細佬？）我諗湊細佬係要用多啲體力，細佬佢係好想郁動，就算我抱住佢，佢都左搖右擺，要同佢鬥扯，所以而家對手都有啲傷！」而由於疫情關係，8歲的穎穎需要長期留家，透過互聯網上課和交作業，反而令楊思琦更加勞氣，「未有網上教學之前我係唔畀佢接觸，咁佢好多時都要用（電子產品），我睇少佢一眼佢已經會轉咗頻道，就會迷失咗，要搵佢返嚟。（試過鬧得好勁？）係個語氣好嚴肅！」

「唔好討論佢喇！」
雖然思琦妹有媽媽幫手照顧小朋友，但同時為家庭經濟支柱的她仍然需要努力工作賺錢養家，即使請家傭姐姐亦諸多阻滯：「有嚟過嘅，不過唔係咁啱！我覺得請工人係好靠命水，（分享下？）之前有位工人姐姐，可能（幫小朋友）沖涼嘅時候梘液用得太多，醃到個BB起曬啲敏感，係指阿家姐嗰時，仲有好多問題，好難一次過講晒，「咁，老公會唔會幫手湊小朋友？」記者問，楊思琦直言：「佢都唔需要幫手湊，主要都係我湊，（咁，穎穎點稱呼你丈夫？）爸爸囉！（你現時嘅丈夫同穎穎相處成點？）佢哋會Whatsapp囉，會傾偈，係有溝通嘅！（可唔可以分享下你丈夫對你做過最感動嘅事？）唔好討論佢喇，我哋講首歌吖嘛！」

好嘔心

二型不了

如果個老公係確實存在，唯一解釋就係佢都係姓楊

賤女人

公眾人物 除非冇哂新聞價值
唔係點會搵唔到

成日幻想有個老公

生產肉便器

唔係突登懶神秘 可能佢真係唔知邊個先係爸爸呢

果排接得咁密
究竟邊個係老豆

咪就係

比人中出即飛

「未有網上教學之前我係唔畀佢接觸，咁佢好多時都要用（電子產品）」

（你現時嘅丈夫同穎穎相處成點？）佢哋會Whatsapp囉，會傾偈，係有溝通嘅！」

有咩方法保證到睇劇一定聽唔到主題曲

究竟「老公」係邊個

睇落佢老公唔是同佢地一齊住，又唔使湊仔，用whatsapp溝通，估計佢老公本身有頭家，楊是第三者唔見得光。

跟住其實係佢喺隔離扮個老豆同個女wtsapp

佢都講得好白

好正
勁想屌

幻愛

佢應該有精神病

臭G

睡房裏沒有人， 燈是我開的

好明顯啦 有錢人既生仔肉便器

話晒都係港姐冠軍，居然有咁嘅下場

Ck: 屌鬼知頂爺而家會咁有錢咩

邊個估到當年佢個樣咁乖 原來個人咁撚淫賤

其實佢係蠢

咁自己賭輸左冇得講個播
又唔係焗賭

個牌面
成家一個老野，一個三線演員，一個呀嬌前世情人。邊諗到會係好牌，仲要係老野成70歲先入大運

但又話同老公喺美國結咗婚

雖然係佢自己一手造成，但其實佢都已經好慘，佢做嘅野又無影響到我地，點解要咁酸佢呢唔通真係要酸到佢抑鬱自殺咁，網民先滿足？

娛樂圈不嬲盛產聖母

好多女明星都會忽然生仔

冰冰柏芝mani思琦妹

佢一定好後悔，早知當初擒咗鼎爺，唔使四章嘢仲出嚟做。

生過兩件 唔知隻gap如何呢 好想試

再講落去應該就穿崩架啦
又唔洗湊仔又要whatsapp溝通

浴室裏沒有人 水是我開的

工人姐姐，可能（幫小朋友）沖涼嘅時候梘液用得太多，醃到個BB起曬啲敏感

做咩屈個姐姐
明明個女有 泡二，就小心啲照顧啦

支那狗可以收聲

疱疹二型

不了

當年同嘉欣一齊經歷過圓月彎刀

可以同柏芝做姊妹

貪錢唔係問題，就算果陣佢都應該大把有錢佬追，問題係點解可以揀中隻支那種空心老棺

大家成日話佢貪錢而離開李詠豪，但有冇人諗過ck由港姐冠軍後一年就同左佢一齊9年，24歲到33歲，佢成個最紅最青春嘅時光就比哂呢個男人，講緊個男人十年都紅唔起。到33歲真係想結婚生仔個男人都做唔到時，分手搵另一個有咩錯？如果真係貪錢，就唔會一齊成9年啦

42歲嚟講都算正

但係一諗到二型就真係不了

佢嗰陣大咗肚都未分手㗎喎

有錢就唔使自己一腳踢仲要搵錢啦

淫娃

畀帽條仔帶
仲要人哋係中出

之後仲要懶係偉大單親媽媽咁
好撚嘔心

之後又畀人中出
分分鐘係特登r人啲錢

每個細路都有唔同基因

老野死左 身家直接由個仔繼承

人

ck ma
生到仔仲要跟自己姓
又遇著個空心老官

幻愛 楊思琦版

咁柒都屌得落
佢Taste好有問題

楊小姐係咪做咗第三者？
個男嘅又唔洗湊細路又唔係住埋一齊咁奇怪嘅...

個男嘅會唔會係原本有老婆但為咗佢而離婚所以先可以係美國同楊小姐簽紙？又或者個男嘅本身有穩定女朋友但俾楊小姐撬走咗，但個男又唔想俾人知佢拋棄前女友所以一直冇一齊住同露面

又或者個男嘅本身係gay但迫於屋企人壓力所以先搵咗楊小姐結婚生囝留香火，然後自己繼續同另一個男人一齊，楊小姐只係合約上老婆冇感情而且會滿足佢金錢上嘅一切，其實佢只係煙幕嚟

我覺得佢唔係貪錢

選完個陣時佢又紅又後生又大波，公開同個其貌不揚，窮二打六一齊就算而家個「老公」都唔慌有錢，比人包起仲使出黎做咩，學mandy lieu 咁啦

只可以話佢蠢
呢啲真係天注定

除非同卵孖生
就算親兄弟姊妹個基因都會唔同

有性病架傻仔 個閪會流濃 你屌埋我份啦

酸乜撚 酸你老母 乜撚野用語黎

可能做人四姨太呢

建議王晶搵佢拍戲
一定好收得

可能鬼佬呢無華人姓氏

未聽過台灣PTT酸民？ 自己查啦

你肯定係鬼佬？

宜家都未紅

又大波又後生果時都唔紅

你現時既丈夫？
即係生個個又係另一個人？

她笑言：「佢唔係呢個圈嘅人，所以佢唔會習慣到我哋呢種模式，
所以係佢舒服為主

幻想自己有老公錫同個b係有老豆
佢應該太大壓力
加上接客接到精神恍惚
堂堂一個港姐冠軍搞成咁
一子錯
難返

係，大女係同吳帥生既

吳帥is who?

條link有佢同楊思琦既愛情史

個仔似單眼皮支那

會唔會老公其實係鼎爺？

生

條仔垃圾，忍到9年出左軌就一定係女人錯哂。

9年嚟做嘅嘢化為烏有。

唔係貪錢咁仲慘，即係由頭到尾都係蠢人一個

佢body真係好撚正

頂爺撈左咁多年，不嬲都有的家底啦，唔係富豪級都餓佢唔死啦，你睇佢一家幾口都不務正業就知唔憂柴憂米

不過人地可能覺得港姐出身點都要嫁個富豪掛

靚女黎講佢都算係最失敗果個
竟然仲有廣告商同活動邀請

拉c維加c 結婚 好似無責任

搵佢唱主題曲係咩玩法

太細個點睇
等佢再大少少先睇到

你都識講一家幾口都不務正業
正常女人都唔想嫁去咁嘅屋企啦

我覺得CK係醒覺得太遲
早5年就應該要分手

唯一錯誤係無的起心肝分手
可能佢果時都未決定到自己想點
但結果大咗肚無得唔公開

佢果個年紀，應該係驚落咗仔以後無得生
特別係佢鐘意小朋友

家陣的人係屌鳩佢俾帽人戴重攪大埋個肚喎

佢正正經經同人分手點會俾人屌到依家呀

有得屌你唔屌？

可能拍咗9年唔捨得？或者佢果時根本未諗好
結果大咗肚唔分手唔得

一定成日要食精 下面個嘴食完上面個嘴又食

呢條臭西咁多年係TVB建立果D可愛樂觀正面形象

係佢比人中出有左，爸爸唔係long term 男友果陣已經冇哂
後來真係冇下限咁差落去

呢條女真係CLS

根本就係，大波無腦
本身條仔真係廢

成日話老公老公
但又無出現過
又肯俾個仔跟佢姓
佢一係白痴
一係就當人白痴

有幾分似習

隱藏 單性繁殖 技能

馬戲團之後開發左

網你老母閪民支那婆
隻雞唔想俾人講就唔好做公眾人物
自己作孽作姑仔就預咗俾人講

攪清楚邊個係經手人就會公佈

李泳豪好慘

仲要近年自己帶埋個女出黎接受訪問
想個女好就唔好比佢係公眾曝光啦

第一胎偷食大肚
第二胎有夫之婦
根本人盡可夫

應該真係有頭有面真有錢佬, 冇理由甘耐到冇人影到或有任何傳聞傳出.

兩個加埋搵得都唔少啦
點都夠普普通通結婚生仔掛
唔搞世紀婚禮，住幾百尺咁

有婦之夫分埋手咪影唔到囉
有錢佢仲駛出黎做咩

負責俾錢咪得囉

臭雞

咁即係仲同人一齊緊個陣已經派帽比人戴仲大左個肚啦
佢係衰派帽而唔係飛左頂爺個仔如果佢正經分手應該無人會話佢仲撐佢添

條佬諗住屌完中出過下癮
典知個癲婆呃佢無食藥
依家仲生埋落黎緊係比完分手費離場啦

由她被揭懷孕、結婚、細仔出世，她丈夫的身份、姓氏、年齡仍然是一個謎，問她何以保持得如此神秘？她笑言：「佢唔係呢個圈嘅人，所以佢唔會習慣到我哋呢種模式，所以係佢舒服為主。」

咁當然啦。

我都同意佢應該一早分

可能佢唔想做衰人掛
有啲人係成日拖住唔肯果斷啲

細聲啲

呢條女又淫又索
有得屌實狂屌

有頭有面會俾自己個仔跟老母母姓我唔係幾信
除非真係姓楊

其實佢又唔係靚一啲星味都無 真係唔明

鼎爺而家搵埋搵埋俾個仔退休都仲得啦

俾思琦老母吉穿左個dom中撚左伏

空心老官

佢同張柏芝係上流社會兩大名妓

仲有件麻煩奶奶

人生肉便器

佢本身個人唔貪錢
不過佢老母貪錢 條空心老棺好似係佢老母介紹

咪係,唔帶套中出都得

一直都覺得佢勁假

利申：想屌

唔只派帽
2011年6月30嗌分手
2012年3月3生左個女
大埋肚先突然單方面向傳媒講分手
而唔係私下處理 真係好撚賤

仲要好蠢 用最差既方法去處理 攬炒埋自己形象
我諗佢當時係大左個肚太驚 驚時間愈耐就愈瞞唔住
就單方面同傳媒講分手

屌到佢由假叫變真叫

佢格衰姐 但佢真係靚女黎
港姐去到06年冠軍陳茵媺之前
都真係有質素保證
之後...

啱啱睇返舊新聞
原來分手前已經影到ck+老母+吳帥嚮支那行街
唔係大肚都仲呃住李泳豪攪婚禮
真係兩母女都咁撚賤格 報應黎

反而C 棋個老母先係輸家

水性楊花雞

有冇做檢查有冇二型

等陣傳染咗俾工人，再屈返個工人傳俾佢

外人好難知，係條女一直帽緊or 真係付出最青春嘅十年。

但當連肚都大咗，仲未宣佈分手，咁之前幾多單打友誼波/ONS，條女偷食咗幾多年，條女嘅行為係點條仔點會唔知。

照牌面睇，佢哋似係掛名情侶，得閒得友誼波多過真情侶。

根本條淫婦一直賣閪，掛住個名同條傻仔拍拖，扮撚晒長情，仲要係唔撚出名嘅先顯得佢唔貪心，唔貪錢樣。

同條傻仔拍拖係做俾人睇，真實賣閪騎傻搵馬，真係冇水魚咩搵條傻嘅賣單。

先唔好用明星角度去睇條淫婦，用普通港女其實件事就通晒。

背住條仔去玩，玩撚到爛之後搵其中一個賣單再繼續玩到爛。完

陳秀珠個仔都係冇老豆

一定好好技術。

佢都唔靚
肓反都唔洗咁嘅

講真無呢個必要

佢當年假假地都港姐出身，果個年代港姐仲係好多人睇，好多都mark實富豪
佢其實無必要拖住件二打六再去帽其他人

比著其他女明星，跌落馬比個奀星救番
最多講句thankyou請食飯，之後做朋友咪算
唔會同人拍拖啦

佢果時同佢拍拖都係真愛嘅

我估，可能30歲佢老母見勢色唔對，開始介紹其他人俾佢

我意思係
就算帽，好多女星都係拖住個有錢仔再帽另一個富豪
唔會走去拖住個二打六

完全無呢個必要

可能係，但睇牌面，佢就係唔只一次去帽人。

由幾時開始，點解開始冇人知。

公屋窮撚生仔正仆街

做埋港姐冠軍都脫唔到陣7味

薛定諤的父親

係佢幾廿歲人都咁戇鳩定點
咩唔慣娛樂圈
擺明個「老公」有妻室佢先要連個女都跟自己姓

條老女人係味以為自己聖母嚟？

個個仔女唔同老豆

非盲反細細個睇佢已經唔覺佢靚 再者我唔係盲反嗰啲人嚟 亦都無必要反佢純粹真心覺得佢唔係靚 一般咁

其實佢算唔算係女版奸奸？
成日話自己家庭有個“爸爸”
但又唔見得光
同盂蘭節d鬼有乜分別

死跟佢三個月
實知架喎

女性骨髓可造精 生子不必靠男人

但有性病

傳聞唔係力場咩？

同豪仔一齊 7年, 可能私底下已經溝過幾個有錢仔, 點撚知只係SP 轉正室不成功
30幾歲知道要上岸, 比個毒婦介紹吳帥, 點知一世英明. 中撚咗伏, 中出即飛. 天有眼

冇人想知佢邊個中出佢

淫盡可夫

可能之前係返大陸登台，接私約，俾大陸佬中出左

其實我只係想聽一句 對唔住，佢大大頂綠帽派比人一啲歉意都無

既然條女都死性不改，點解我地要停止狙擊同原諒佢

分手無問題

但衰在派帽派到有埋個囡都唔認呢

咁人地道歉對象又唔係我地
可能佢私下已經道咗歉我地唔知

咁都唔叫靚Ching平時溝開咩女，我係絲都覺得佢好靚下

做得公眾人物就要同公眾負責架啦

佢自己靜靜雞打份文職工有鬼人理佢咩

咁佢派咗綠帽比個男人
佢要道歉都係同個男人道歉姐，最多咪加埋鼎爺一家

關其他人咩事

做雞就做雞啦屌你老母

藝人花邊新聞就係關讀者事架啦

佢唔做藝人未唔關事囉

黃心穎匿左返加拿大都無人理佢架

佢老母仲要幫佢搵件吳帥返嚟

臭雞. 賤女人.

人生馬戲團

做雞就好,即刻叫

有聽過
但力場唔似會改個仔叫迪加咁戇居

原來係咁樣識李詠豪
如果拍成電影應該幾好睇
講女主角一生 由清純少女到喺俗世中追名求利

🐔

人盡..夫

咁個仔係有錢佬姐 但個女唔撚係呀嘛 俾極都有限錢啦

講黎講去都係話條女付出9年青春，但係你洗唔洗俾頂綠帽人戴？

而家仲要柒撚到遇著個空心佬官...

真係有報應嫁

自己窮都唔夠, 仲要害埋個女

就係睇中佢肥肥地成個鄉下暴發戶咁，樣蠢似易呃，點知係影帝

個仔同條神棍餅印咁真係冤孽

講到男方冇付出咁最終又係用身家黎衡量付出左幾多

人地有頂爺係後面其實洗撚捱到狗咁咩擺明打風流工啦

咪臭係，你覺得男方拖你，你可以放手，重新搵人開始，

但派帽俾人就點都講唔通。

仲要派撚到大埋肚

連登仔咁撚難服侍架，成日諗自己有父幹唔洗做，人地真係唔洗做嘆世界又話人廢又話條女浪費青春，照下鏡自己有冇人咁有錢先啦，佢屋企假假地都住歌和老街

講游手好閒許晉亨呀霍家後人咪又係食阿公

都真係得呢個字啱佢用
好撚核突呀佢

難怪阿佘郭羨妮要排佢
當時以為阿佘衰

一直係ck 邪住晒
一走左就上晒位

肯定大陸人

屌到自己包疹2形

疱疹二型

雖然個b都幾撚得意
但真係好重支支味

呢件又做咩

分析得似

袁嘉敏？

仲有鐵馬尋橋班兄弟姊妹基本上全部做晒friend,keep住聯絡,唯獨得佢一個冇

應該係支那華僑

奸奸

佢地一家有排都未到父幹lv
有錢就唔使好似鼎爺咁，咁老都未退得休

呢啲唔係叫父幹
呢啲叫成家得一條友真係搵到錢

豪仔份初戀cafe人工又真係養唔起隻雞既

你做cctvb藝員份人工重衰過文員仔
啲星咁有錢多數係街job同代言
靠大台份糧死得人多

如果係力場都唔駛撈CCTVB

其實做單親阿媽真係冇問題
學D巴打話齋, 大把圈中人係咁啦
但佢偏偏又要提自己 "老公"又呢又路
好心佢唔好再講咁多啦
到佢個女上中學, 真係唔知點見人
累死D小朋友

我又唔覺得佢唔靚，但係覺得佢完全冇一線女星feel，毫無冇星味

另外兩個傳聞三嫂同恭喜你都要出嚟撈bor

今時今日仲有人幫條淫西講好說話

唔使等到上中學，啲細路大概四五年班已經識得上網同睇報紙，佢個女應該由嗰陣開始會俾人笑

到時真係你老母做雞
小朋友真係最慘

佢分分中係香港有接客

佢前男友都好撚廢下
做愛回家呢啲劇都只係大茄中既大茄

其實理解到佢當初點解想分手
但可以分咗手先同第個一齊啫
咁生仔咪生仔囉
又要高調講自己秘婚有個老公
如果佢真係做人唔知幾多姨太
佢就唔會大住肚喺咁搵錢啦
同一個錯，點解要犯兩次？

佢最大問題係分完手仲唱人成家講到人地老母同阿哥刻薄佢咁

咁結婚黎做乜
仔又唔洗湊，又唔係跟佢姓

佢老母仲要成日比d仔女曝光，完全冇諗過保護自己仔女

經手人似係片中嗰中坑

睇過個仔似唔似爸爸先

佢一般啦 係副偈靚
明明夫佬牌
屌佢老味拆散滅單枝
真係自己攞黎

啱啱放監
求出處

埋藏著 這夢幻 埋藏著 這浪漫
明明送過溫柔 愛卻很難
沉迷夢與想之間